# lookat
Das Programm arbeitet als Fotofalle.

Bei einer Bewegungserkennung ensteht ein kleines Video.
Aufnahmedauer und Speicherort lassen sich über Parameter einstellen.

Des weiteren ist eine Einstellung des sensetiven Bildbereichs möglich
